召喚痴線西 (144) 善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

強貼留名

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

要批鬥就批鬥偽黃藍店Mugmug Kitchen

馮天蔓仆街事蹟懶人包

利用朋友B，馮天蔓聲稱冇當過佢係朋友
不過馮叫佢係英國代購名牌，唔俾返車馬費人個隻，當人免費工人，之後搞埋人地男朋友，仲要係ig唱人有精神病、煩人地屋企人、係連登用兩個ac 唱人 擺人張相上黎

每次同人炒咗都會抹黑比佢傷害咗嘅朋友去營造受害者嘅形象

搶朋友條仔，馮天蔓最鍾意趁人地拍緊拖個陣撩條仔扑嘢、約會

笠人綠帽，佢前度K個頭起碼戴咗三頂，拍緊拖仲溝仔，（尤其有錢仔）

最鍾意上人地屋企打卡tag”My Home”，影人地屋企樓梯、房、浴缸，嚴重懷疑ftm有妄想症

分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍
賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊

讀Asso扮Degree （Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生)

讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份

自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯
不雅照流出後將ig轉為私人再轉為公開，賺得三萬個followers （為出位可以去到幾盡？）

喺人面前扮到好樂觀，自己俾人蝦好撚慘，背後就開兩個連登ac 亂咁吠（E奶水原希子，A-Zzz)

今年發生咁多事仲要食藍店打卡、幫喜茶同美心嘅Urban Bakery賣廣告

幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

開ig shop nattybynatalie賣淘寶衫mark up4倍
大家可以慢慢欣賞佢mark up 4倍賣既淘寶衫
所以細節位都係同淘寶一模一樣
第一件

第二件

第三件

第四件

第五件

第六件

第七件

第八件

第九件

罷買藍絲Pumpkinjenn品牌WULT
(Woke Up Like This)同Skinneed

上一兩個post好似有講🐸emily lau一直有post文宣，可以當淺黃？
唔太記得邊個post，但有少少印象

Lm

1001可唔可以開post
已經連續幾個post都係咁
如果真係懶唔想copy and paste不如試下下次唔好撞1001

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj(撐警藍絲 係片話死黑警和藹可親)
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang (自稱藍絲 話大灣區繁華)
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

LM

搶完1001又唔開post想點撚樣

日經黎

藍絲sadelle啲打扮成個強國大媽咁
仲好意思話係ootd

Angelamiuz同陳凱琳拍野

佢應該係淺黃掛
本來幾鐘意佢，同咗韓仔一齊之後成日打啲錯英文，扮abc jm9...

點解ckuchin 都可以收咁多pr gift

感覺佢似係黃，但佢始終係藝人唔止係kol肯出聲，個人認為已經算好但仲成日share mac呀之類

我以為佢係同韓仔一齊先出名？本身唔識佢
我又唔覺佢有扮abc嘅 佢同韓仔溝通得英文無得唔講啦?

幫mk妹打工會死

呢條女同佢d story真係好柒
賺唔賺錢就唔知佢啦
傳銷狗講到自己商界女強人咁
明明以前靚過tlt又紅過佢， 雖然tlt依家都唔係好
做咩做人做到咁肉酸

佢本身就瘦到得骨 再賣埋啲酵素講到幾work真係得啖笑

自介做高層 同自介做KOL 真係好尷尬 笑死人
呢啲朵都係人哋咁叫你 唔會自稱

佢地呢d傳銷狗係好鍾意用呢d名
一大陣柒味飄出黎

支那人明明掃街但話自己搞衛生個啲

藍屍幫返藍屍宣傳

老母話自己個code抵啲
但小計個到係官方code平啲

續

究竟一個人有幾自戀先會話「每個員工都會覺得我係好老闆」？

【 612 基金：12月底可動用結餘$181萬，1月份預計開支$1,500萬，需要大家捐款！】

＊＊＊ 網上捐款

＊＊＊ 基金簡報

基金早前呼籲市民登記網上月捐或定期捐款，並留意基金公佈之可動結餘，令基金戶口毋須累積龐大結餘，基金感謝大家留意及配合。

現在，基金估計以目前捐款及可動用結餘將不足以應付1月份的預計開支，需要大家踴躍支持！！！！

截至去年 12月底，基金之可動用結餘僅餘 $181 萬，詳情見基金財務簡報 。截至 1 月18日，本月基金收到 $203萬 捐款，而估計本月開支達 $1,500萬，需要大家捐款了！

以下為基金最近3個月的捐款收入及批出款項（*）：
月份 / 捐款收入 / 支出或批出款項
10月 / $329萬 / $1,137萬
11月 / $285萬 / $1,452萬
12月 / $837萬 / $1,823萬

（截至1月18日捐款及1月預計開支）
1月 / $203萬 / $1,500萬

（*）參考數字，實際數字以基金核數後財務報告為準。

-------------------
☎️ 申請熱線：9845 6641 個人資料，絕對保密
💰 捐款：
🖥 FB： 612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
📷 IG：
📱 TG：
📣 MeWe：

181萬其實係好細嘅數

612 基金：12月底可動用結餘$181萬！

出5萬要人地24小時on call
乜都幫佢做 做到狗咁
請人就要大學專科 佢自己都唔知有冇讀過大學啦
有間大屋做員工宿舍係幾爽
不過冇前途囉

不過其實就係自己唔掂先會想請過勁過自己嘅秘書
好似區議員陳梓維咁
呢點冇咩嘢嘅

又唔係嘅
搵個勁嘅人返嚟 可以幫我拆掂所有嘢
搵個蠢過自己咪仲要幫佢執手尾

幫呢條女返工 肯定做錯少少就俾人公審

[請三思]點解靚絲們你地要咁傻呀？！

留意返 係員工宿舍
而唔係房屋津貼
好on9 24小時on call
有咩嘢佢又可以上嚟你個員工宿舍點你做
同訓office有咩分別

不過而家失業率咁高 50k實大把人仆去做

50k聽落幾吸引咁
但我就唔會信依啲靠賣傳銷嘢搵到兩個錢嘅MK妹老闆喇何況佢識咁多江湖大佬
萬一份工有咩傾唔掂數想法庭處理都怕比佢算帳

見到人哋台灣youtuber都係推code
但人地老實好多囉

佢似想請奴隸多啲喎
要請個員工唔想放假？

50k其實都真係幾高應該大把人狗衝 對佢冇咩感覺 都幾佩服佢可以咁mk 但佢打篇野好似9唔搭8咁 睇唔明

咁我都明白50k正常係好多人狗衝
但佢講到本身個秘書都唔放假咁款
想放假都係人之常情姐

老母mon post見到你
叫你睇清楚啲
未load好炸

Hi老母

仲有呢句串到 不嬲見工都應該係大家互相選擇

小小嘢就post你上Facebook ig 批鬥你

其實佢冇話出五萬喎
佢係話如果個candidate覺得自己值五萬 佢都覺得值 先會出五萬喎

[請三思]點解靚絲們你地要咁傻呀？！

MINUS+藍到黑！！！！

得10日假

老母真係睇得好緊
我都未追得切依度就見到佢反擊
Hi老母
想講你真係閪到仆街
好撚樣衰又自戀
同你啲小兵一齊收嗲啦
如果有妹豬想買嘉丹妮爾仲有幾個reviewer都有
自己睇下用邊個啦
幾大都唔好用老母個code

打完佢呢份工都唔知點寫落之後份cv

不過做秘書就不嬲都係海鮮價

做過哩份工咁柒都唔知寫唔寫落cv好

Personal Assistant to Cry So (MK entrepreneur)

好on9，乜嘢分子超細啊 創辦人講到讀chem咁pro，唔係唔知分子有哂特定大細吓

好有以前beauty beggar嘅影子 成班垃圾kol當人白痴 一睇就知佢同pkj傾掂左互相宣傳大家嘅品牌 都唔明點解啲人會信
早兩日laiza又係喺q&a係咁推skinneed 好心就利伸翻係朋友關係 睇死第日藍瓜珍會用laizas_ceramic啲陶瓷 kol啲友誼真係假過閪 全部都係有利益關係先埋堆

食藍店都咁多人收藏

啲kol可唔可以唔好再借啲意post自己啲insight出黎r job呀屌 好撚肉酸呀 你啲content好啲公司自然會搵你架啦
屎盆藍絲jade同雪姨都勁鍾意post呢啲數據 全部都係勁市儈淨係識得拎啲數字打飛機嘅人

笑撚死大老b出片講意外懷孕

其實點解佢咁有錢

蘇淼淼間員工宿舍係咪姐係上次比人打劫個間屋

法國愈低學歷既人做老細請人愈要求高學歷
即係明明佢地都認同高學歷同工作能力掛勾
但分分鐘請返黎條友英文好過佢 睇唔明又屌人講英文

係

仲要人地一留言藍店就block9人
轉頭出個story叫大家幫襯黃店就以為無人知佢偽黃
好撚嘔心呀

要買都唔益老母

佢又係

而且佢勁撚hard sell
一連出十幾個story叫人用佢個code
真係想買嘅人記得用其他人嘅code

有大把黃cafe唔去 個個爭住食屎 （藍店 /綠啦）
食黃店唔好？！！

Cls 幾癲先會要求24hour on call 你估做醫生

係咪比人爆格個座樓

間餐廳match 左

佢有咩專門野做要有degree先做得咁緊要？ 最多咪幫佢洗下黑錢代下購

大把大學生博士同我見工
係呀係呀 咁多蠢人以為你真係出五萬又有千幾尺樓住 又唔係跟上市公司老細 又要人唔放假 傻架

24小時on call喺間屋 睇下有無人打劫

Elva個b又幾得意

佢個b真係勁得意好好肉地肥嘟嘟又精靈眼仔碌碌，你估蝦仔咁慘咩奶都冇得飲

大陸喱打殘體

何超蓮有左？

佢個friend有左
何超蓮private ig tag佢個friend
佢個friend再repost喺自己story

衫都一樣啦根本

疫情搞到幾多黄店就執仲嚟幫藍店宣傳

我都有follow佢 覺得幾有心

bb要肥嘟嘟先似樣架

咁似drunk elephant個cream嘅設計嘅...
唔知會唔會有其他牌子都係咁樣設計自己啲cream啦

上google搵到嘅圖

咁呢個設計好common 既

有無人覺得佢開咗間網店之後 愈黎愈炫富
成身唔係名牌唔著都算
張張相都有意無意曬有咩袋 曬粒鑽戒幾大粒 曬帶緊咩名牌飾物咁
張張相都係咁 其實買名牌唔係問題 低調啲唔得嘅咩

佢間網店咁好賺

個男係邊位

唔知不過一定有錢仔

覺得佢變得扮嘢 唔討好 成日qna就講自己點努力點成功其實咪又係氹啲妹妹仔買衫咁大把

有無人識呢條女 覺得佢勁姣
香港發生咩大事都平衡時空 繼續打卡

本身唔知佢食水有幾深
但見佢依家曬命曬到咁跨張
就深明一定食水好深

十張有七張相都有粒鑽戒 唔怪得個個都dm問佢幾時結婚
成日影住個名牌袋喺啲角落位真係好搞笑

佢炫富到好煩厭
每次睇到佢個post 都想講：得啦得啦 知你有錢啦
麻煩如果你有睇到呢個post 唔該收斂下
買名牌唔洗下下出post比人睇

自從開左網店
佢啲相有啲想係到扮氧質韓風格
文字上又扮刻苦上進
之前又咪mk妹 黃左之後就上神枱
頂唔順 已unfollow

之前都有絲打講過佢有d衫係其他ig shop見過係平好多
咁佢食水都真係深

Btw 絲打 炫富係蝗語嚟 可以用曬命

唔好意思

咁所以我咪帶一帶頭盔，講咗唔知會唔會有其他牌子都係咁樣嘅設計囉...
當我無講過啦

遲早我都會unfollow
太煩
其實佢個樣唔係話靚 但如果走個貼地少少嘅style 我都會想繼續睇佢啲片
但佢依家擺明係扮上菜 但扮唔起
拎住個Hermes出街 如果我唔識佢會以為係假野 如果識佢都唔覺得佢揹得起 話之佢搵幾百萬

已經unfollow左，就係見到之前啲絲打話佢間鋪啲衫mark up左勁多之後

Elva 真係勁靚

炫富
晒命

睇返張相忍唔住笑出聲
有咩人可以小腿長過個上半身
望返佢平時個啲相成個哈比人咁

係咪用住lancome去黃店打卡會黃啲

明恩新片羊羊將份禮物show俾嫲嫲睇嗰陣個樣勁得意
好似show d寶物俾人睇咁

佢哋一家人送嘅禮物唔係d咩貴嘢
但個感覺好溫馨 羊羊好幸福

我咁啱叫咗我老婆仔send cv 過去

出埋哂d 咩Laiza’s pick
我想話Laiza乜水 佢pick咩關我鬼事
頹到咁 不如話隔離陳師奶’s pick

放隻貓出露台 唔怕佢會跳落街

係！貴好多！唔好買

垃圾姣婆嚟 上年6月訓到而家

p到自己咁高咁瘦 係人都知你又矮又圓皮膚又黃

真人係咪好乞人憎

點解要講明如果要上進要做好一樣野要打工嘅話其實唔會想放假而家上進嘅條件咁苛刻架想抖一抖，回一回氣，吊頸都抖下氣原來就係唔上進，做野唔夠好老泥mk胸無點墨講嘅野一句都睇唔明，俾佢講到放假好似犯咗死罪咁

同埋咩叫超額完成 一個definition都無就喺度鳩叫，係咪要人做到120%先滿意？？做到120%晨早apply咗啲有頭有面嘅工啦，使做呢份cv都寫唔到嘅工

條友嘅意思就係要請個奴隸買起你條命，幫我做到所有野perfect唔好要我煩，我淨係負責數錢

我都unfollow咗 主要係覺得好煩
成日QnA答到說教咁款
好似自己感情事業兩兼收 好成功可以教人做事
Well 其實佢冇錯既
但睇得多覺得有啲煩同唔舒服姐

利申間舖啲嘢就一樣都唔會買 明知mark up得高過其他舖頭咁多 唔知點解要幫襯佢

全部都係sponsor廣告

佢隻射喱眼

話說呢間野佢有無份 成日見佢賣間野廣告

佢覺得自己好靚，襯衫好得

Exactly 講到自己女強人人生贏家咁
之後就喺度教人地做事
表面上就喺度QnA
實質就喺度曬緊命
知你好完美啦得未？

連間鋪名都叫yaki 你覺得佢有無份

第二張
以為自己長腿model

平時個啲相成個哈比人咁 好中
仲要之前影到佢對腳有肉㗎喎 呢張相完全雀仔腳 p到呢
仲要個vertical拉到變晒型 我係佢最少p返對boot

我諗原圖應該差唔多係咁
小影記得以後p圖唔好p到咁勁啦冇人信㗎

呀屎盆啲story 真係好自戀
人地讚佢靚即刻post上story打飛機

壽喜燒叫suki yaki

屎讚屎靚

依排見吉吉同佢都幾fd
有啲驚佢都變埋質

人地係叫明思

應該係前年先啱

我個朋友都覺得佢靚完全唔知佢邊忽靚

炫富係蝗字黎
下次可以試下用曬命

諗起Sadelle
其實係咪個個kol都借所謂QnA曬命，懶係成功有智慧

仲有張欣欣

佢個妝似人地鼻敏感 感冒多啲

個頭想點

港豬到不得了
有啲打到飛起嘅日子佢仲係食緊藍店玩緊
依家學人開舖賣衫

而家個個都學人開舖賣嘢

屌佢個妝勁似用美圖秀秀p上去咁

帶有韓腔嘅廣東話

係咪我old news 咗
跳高嗰個楊文蔚都做左KOL

前兩日無意中見到jade lam個friend homei賣呢個餅
見到個價錢之後眼都突埋 食水勁深 jadelam仲話已經賣左600盒
賣貴其他ig shop成幾十蚊都仲咁多人買 賺到佢fatfat
佢仲要連人地牌子都打錯 係newyork perfect cheese

好耐啦
見佢會成日出event+幫啲牌子影相 e.g. chanel

其實佢個kelly好唔靚 以前睇佢係覺得佢都貼地 又後生 而家變晒晒命港女 d youtuber可唔可以認清自己定位同target

佢呢個定位算係model，會影雜誌相+廣告

我都覺呀！！！！呢個色喺想點
又難襯衫 十萬蚊買個袋 為咗曬命而買咁
其實佢個sa 拎出黎俾佢都喺想佢幫佢清咗呢個無咁受歡迎嘅色姐
俾著喺啲熟客見到呢個色都唔會想要
但佢應該喺急住想曬命先要 哈哈

受歡迎嗰啲色就唔止呢個價
可能佢覺得好抵買

家樂仔做開中古袋個D
影下自己新買啲貴袋show off下都唔算好過份姐
講曬命都未輪到佢
屌返佢食藍/綠店仲好啦

呢個真 張欣欣日日QnA洗底
想屌金龜就要整翻靚個形象

話口未完藍瓜珍又幫翻藍絲jade間mugmugkitchen賣廣告
幾條藍絲扯夠貓尾扮夠真心推介未？好想推到佢地仆街呀屌

lm

揀錯字sorry

我都unfollow左佢
雖然佢係黃 但頂唔順佢成日用書面語
啲語氣好大陸+作狀

賣貴勁多 其他shop 都係百幾蚊一盒

呢個size真係唔值錢..
B k都係愈細愈值錢

同埋佢個樣好似越來越劣質
唔知佢係想扮韓妹定p到自己成個韓妹咁

佢同酸黃成日開Q&A
然後10張有8張都tag返自己網店
話自己啲衫真係好靚好好着

羊羊大咗之後真係好可愛
玩傳波遊戲個度仲要大叫「好好玩啊！」
真係笑死

覺得自己好韓妹個下先嘔心

好心d妹妹唔好成日請教佢地感情煩惱啦
佢地覺得家樂仔同酸黃感情事業好美滿咩
唔明睇佢地d q&a 咁多人會請教佢地感情意見
然後就睇到佢說教 用一副成功口吻教人

其實吉吉都算kind of有啲錢
都有用名牌個啲 但感覺吉吉貼地啲
起碼唔會好似嘉樂仔咁係咁曬命
每張相都要曬下名牌

可能無乜留意嘉樂仔ig 就咁睇佢啲相又唔係覺得好曬名牌
咁佢又有啲錢 樣樣都用名牌可能總會攝鏡掛

其實佢間ig shop好有用㗎 睇咗佢地介紹啲片 仲有酸黃著上身做reference 睇啱我再去其他shop買
咁幾好呀 唔係間間都show details &有大碼model㗎嘛

利伸 無follow佢哋兩個 但會成日睇佢地間ig shop

其實明思都成日賣廣告,點解大家又會唔屌，理性討論
利申：明思打手

2間藍店互相宣傳

張欣欣條仔有少少中二病feel，佢感覺幾proud同張欣欣一齊

真係好似錢家樂

知道咗ftm 啲衰嘢之後就覺得佢每一個story都好作狀 有冇絲打有同感

因為係擺到明賣廣告？

有成家人助攻幫自己贏所有禮物 我係羊羊實開心死

有時見佢都有利申
不過好老實講 有時真係睇觀眾緣
我覺得佢幾入屋 好有心湊女 又貼地又黃
大家年紀又差唔多
你話佢係蝦乾黑人憎嘅 我自己有時把尺都係睇人

仲有 每次睇完佢啲vlog係好真心入去社群留言比佢 第個真係冇

張相留一半比佢影啲chanel笑死

佢玩得超投入，好搞笑

可能轉個頭就賣二手衫

羊羊後尾玩到癲晒
睇到都覺得開心

呢啲真係用錢都買唔到嘅開心
蝦乾學吓嘢啦

唔需要用錢都得到既快樂

本身唔係好中意睇依啲家庭vlog
但見你地個個都講 我又去睇
羊羊真係好盞鬼 佢好有活力

d 衫下下都五六七舊水一件
買袋緊係easy 啦

仲要買比佢嘅野，唔會話好貴，最重要係羊羊真係好鐘意

真係衰啲講句
到最後唔好分手唔離婚先好黎教人啦

吉吉屋企有錢
但見佢條片講手袋 全屋都係得幾個名牌
個Chanel仲要係中古
感覺親民好多

嚇死人咩

Diu 咁重口味

下次可以加返慎入

錢嘉家都有mon post?

佢係咪以為自己剪完短髮 會似三上咁正

乜而家啲kol做錯野求其講句sorry就可以當無事繼續出黎撈？
唔知屎盆啲衫拍完今次條片之後諗住拎去return定又高價賣比啲妹豬呢
Asiamiles因為疫情冇得飛應該已經少咗勁多生意 仲夠膽死咁多人唔搵搵過街老鼠kol Spoon Chan賣廣告 希望你地同屎盆一樣可以早日摺埋
各位pr公司 如果你地覺得搵個貪小便宜同埋誠信破產嘅人賣廣告係無問題嘅話 我諗我對你地公司嘅理念都好有保留 會一律罷買

順便list埋呃妹豬事件之後仲有搵屎盆賣廣告嘅公司 助長kol欺騙行為
BENEFIT COSMETICS
MICHAEL KORS
SISLAND
HAIR CORNER RITZ LAM
PUI YI OPTICAL 溥儀眼鏡
唔肯定有冇漏 歡迎大家再加

做乜撚野

其實冇留意佢 有次YouTube見到佢 睇左佢條片一陣 個身係咁扭黎扭去 睇到好煩

呢啲就真係屋企人教得好啦
羊羊收到Elsa同餅乾都一樣開心

有冇常識架
睇到燥

Ngyika上次live話同ex分手係因為大家步伐唔一致好似話諗住轉番去香港既大學讀

真係救命仲話身邊好多朋友都有呢個問題
一個唔覺意著火累街坊
一啲常識都無

真係救命
仲覺得係爐問題

實有啦

係 佢屋企本身有返咁上下家底
但係又唔會離地同作狀

唔出奇啊
佢個fd都係咁

點解佢哋可以講到唔知有幾個拖板連埋一齊咁
唔係佢哋自己插？

同埋貴唔一定好
點解冇跳fuse連插兩個已經好誇張

可能冇份管理屋企 交哂俾助手
極on9行為下面cm啲人得少數覺得有問題
無野好講

似淘寶d賣衫相多啲
蝗味濃

佢真係拍片拍到走火入魔
電線燒咗拍咗片先講 爆炸又拍咗片先講
仲要好撚冇腦 好撚新奇咁 爆炸喇爆炸喇
拖板接拖板咁又覺得好好笑好幽默
根本正常都唔會咁駁
成條片根本係on9當有趣

2個個樣都似弱智

hate is easy love is hard

做咩姐佢

間屋有幾大
成千呎咩駁咁長做乜
完全理解唔到

見到佢就想嘔

見呢排老母又有空瓶

佢咁po應該係覺得自己似佢

爆炸仲話有個fans meeting 好彩唔係真爆姐

自己住嘅屋企 用個電器都交比助手？
明顯佢哋就係唔打理屋企嘅人啦
但今次插咁多個拖板落去都真係好無知下

年中唔少kol俾痴線西捉到自問自答都唔出奇

屌你仲小雪我想嘔呀
老人院cosplay之夜？

其實我又唔覺係炫富
咁佢真係有錢真係咩都買名牌 可以點低調
買完收係櫃底咩？
啲富豪件衫都名牌你唔話佢炫富？
Btw覺得佢真係好似錢家樂
同埋間野啲衫賣到勁貴仲成日講到開善堂咁

當然唔係叫佢收係櫃底啦
但唔係下下影相都要影到個袋
你就算影都唔一定post
你可以去佢IG 睇下就知
10個post 入面8個都係拎住個名牌袋
唔係話你唔post得
只係太多 多到喺驚死人知你有咁個隻

港女係咁
買完啲袋覺得靚就成日影相借啲宜影埋佢

佢地以前間鋪都會賣下袋
佢地都會用下
但做到風生水起之後冇見佢地用過個啲袋了

我就係想講錢嘉樂不過打錯字 heyman同佢餅印一樣

佢ig係咪無左？
search唔到？

唔知點解一定要打曬成個名先搵到
之前就咁打ree 已經搵到

做佢啲員工就嚟要賣埋條命比佢

其實佢都係分享吓
但你呢句說話有啲唔合邏輯
咁係咪死咗個刻先可以教人？
利申：對佢哋兩個都麻麻哋

佢同蘇淼淼係咪勞役員工kol

可唔可以唔好再講「炫富」，好礙眼

其實覺得有妹豬請教佢都唔出奇嘅
都少有佢呢個年紀嘅同男友一齊到咁多年又咁快搬到出嚟同居
好多都仲未定落嚟

曬命

係wor

佢話汪勞話有次見到三上悠亞張相以為係佢丫嘛

最誇張係明知棟大廈有事 竟然唔係call個frd走 係上返去陪佢

大陸妹就似

我平時無點留意名牌袋
所以佢啲ig post講袋我都無點睇
但俾你地講到好想知佢用果個款同色係點

吓 邊撚到韓妹 大陸妹話有

k28 琥珀黃 呢隻色上年都好興
同埋都係靚size 唔係個個人都鐘意細袋 大袋有大袋既靚

其實我又唔係好覺係咪睇嗰個好想要先會咁睇
我覺得啲相純粹襯衫襯look
咁佢講明好鐘意袋自己又賣中古袋 出多啲搭配圖都正常嘅

利申對名牌0興趣

屌佢都係好撚自戀嗰隻

拎出街影相就自然會影到架啦

有朋友做緊pr
我可以話你知
真係冇乜用 啲客照用佢only based on佢有10幾萬followers
除非可以再嘈到上新聞/followers冇幾萬/每條片或者post既負評多到仆街
唔係佢條撚樣都係繼續富貴

好恐怖 係咪打咗嘢喺塊面度先會咁 我自己對住塊鏡做係唔會有呢個效果

個個都要打卡先安落

佢冇覺得係個爐有問題
佢地有叫人唔好將個爐插拖板呀。
都有叫人要插個爐落獨立插頭呀。

冇錯 有個frd仲話想去試 賣時間賣到咁 又唔係話學到好多野 最搵錢就係老闆 你一辭職咩都唔係 佢自己做ibank就會咁 因為搵得多呀嘛

笑死
拎哂啲名牌出嚟影相
但陣mk味依然係到

媛

係咪因為肥咗咋？佢應該淨係打過下巴
佢呢年幾比起之前肥咗頗多

真人又肥又黑
P到周圍d野反哂光先有少少似

明思一家真係好溫馨好有家庭溫暖既感覺

笑咗🤣
佢個個post 都有個名牌袋係度
除非盲先睇唔到

利申： 對名牌無興趣

唔怪得佢早兩日買左成萬個followers
其實佢負評一路都多到仆街 你睇youtube就知
Ig冇得負評同啲鬧佢嘅comments比佢剷晒之嘛
啲公司咪繼續搵佢拎個brand image黎較飛囉 我會列翻晒咁多間公司等大家一齊罷買

買得起 曬下名牌有咩問題
佢又唔係又偷唔係搶 係真靠自己能力
唔係吹捧佢 但嘉樂仔又唔係屎盤果啲...
我買到都想哂

自問自答真係好柒

柒萍蝦乾bomba做完仆街野都比人屌到冇晒job 唔信spoon會係例外

邊止下巴 你係咪冇睇過佢整容前啲相
幾肯定佢有整鼻 同眼底打左野

老母真係好嘔心 早幾日仲荒死你唔用佢個code買嘉丹咁 洗版式狂post 仲叫d人睇清楚 佢只係未load好 總之用佢個code一定係最抵

好想知出幾錢人工
用生命黎返工

依家mon po 費事又沖出嚟

上面好似話50k？

嗰個係第二個人黎

做media邊有咁多

Elva 個bb 個幾月已經肥過蝦佳，蝦乾真係虐兒

弱弱一問 呢到係邊到黎嫁

睇得出Elva真心錫個bb

有冇人話我知，spoon 幾時先肯收皮？？？

睇佢生bb個條片

雪姨喎

哇佢之前都幾撚豬閪喎
(利申 好少話人豬閪 一般都係話人醜

肯定整左 仲整得幾勁下 真人好黑

利申: 有朋友同佢係中同

係睇佢哋同羊羊玩遊戲夾埋送禮物畀佢真係好warm
相信自己屋企都做唔到男女方家人都咁好仲要
上次睇佢坐月餵奶段片因為佢母愛滿瀉睇到我眼濕濕

綠店cupping room

你會唔會太小心眼
佢有能力搵到錢
日日唔同袋咁post ig都冇問題架
你叫人影都唔一定post

同一道理
你都可以unfollow唔好睇佢晒袋

利申 唔鐘意佢 冇幫襯過佢
同埋佢真係好似錢嘉樂

見過佢同酸黃真人8婆格之後真心不了
我朋友之前買過佢間鋪啲衫都擺到明淘寶貨
係d妹豬先仲當佢地神咁拜

人地日日拎名牌袋
咁影既相梗係有名牌袋
戒指日日帶同一道理
唔通因為班haters影相專登除左隻戒子同拎走個袋咩
佢又唔係偷又唔係搶
唔知問題係邊
佢舖頭mark up高咪唔好買囉
利申冇買過

more 點知係淘寶貨？

啲禮物內容都係小食同文具，好實用，有咁識諗嘅長輩好幸福
佢老公個樣成日好攰咁，可能做salon 好辛苦，好彩明思打理得屋企咁好咋

生仔個條都哭能左

話嘉樂仔無Mon po都無人信，無啦啦多咗咁多人幫佢護航

炫富
曬命

估唔到真人係8婆格

而家老母彤算唔算上曬位

其實我唔覺呢到影有幾靚

點上？以為佢收咗皮

有時韓Feel同大陸Feel都係一線之差...
扮得劣+一身名牌既咪係似大陸妹

KOL賺到錢買名牌就係曬命
影到名牌既相唔應該post

啲point唔make sense講兩句都叫護航

藍店平阿嘛 買杯咖啡 $40 任影 抵屌
同樣藍店 美心無海景先不了

屌。。。完全認唔到

零存在感因為太霉冇人想知

睇heyman個post話間cafe平日都要排半個鐘隊...影呢個位要再排，洗唔洗啊

依家有錢買名牌影相影到 戴隻戒指都有錯

低調就唔會玩ig

啲質地好好好差
洗兩次就變型 著左三次就甩線

但肥咗都唔會個蘋果肌有角

Ig見到佢狂出post真係

可能係我唔識買啦 但買過嘅韓國批發 質素都係同淘寶差唔多係個名好聽少少咁
所以其實冇得一口咬定質素差就係淘寶

利申 買完milkis都覺得dum心口

Thx 我真係好out

X2...睇左好耐 見埋王宗堯先認得

咪講左唔比出

買過兩件 質地真係差
幾年前買過貴啲嘅淘寶仲好少少
但我信係韓貨 之前第間買都係咁上下

最緊要唔好搞到我產後抑鬱 話之個仔夠唔夠飽

其實係韓國當地買啲衫 東大門都好 啲quality都係一般
買完著左2次既大褸就起晒毛粒
平心而論 淘寶野有時仲好過韓貨添
但大家唔買淘寶既時候 點解要幫襯啲KOL？
一邊批鬥啲KOL 另一面又買佢地啲野 比錢佢地賺.. 其實好多韓國網店都ship international 再唔係轉運都唔麻煩架 價錢又平過佢地

此地無銀feel

其實睇樣同聽佢哋對話都知少閪

mira新片講梨泰院好informative
狗妹liz 講親梨泰院淨係話充滿外國文化 飲酒 完全無資訊

家樂仔同酸wong比人話食水深
開live就強調要養8個人
我都知佢地成本高
但你地啲野都係貴呀
冇衝突

如果佢地咁樣真係好搞笑
咁請再請多d人係咪又可以合理化再貴d

我係客理得你成本有幾高 邊間平就買邊間㗎啦

Pr睇到唔該唔好再俾呢d人賣廣告
好嘔心好倒米

嘩要打慎入呀
嚇死人咩
好恐怖
before & after都好L柒 好倒米

唔會喇下嘛-.-佢係UQ讀完foundation咋喎而家先year1

佢塊面係發生咩事？歪晒喎

第一條睇佢地既片係prank creamy 呃佢差人百幾萬，覺得佢地好撚弱智

平時睇佢哋啲post 就唔太覺
但聽絲打講話見過佢哋真人 想知多啲

可能我唔識野
對鞋好似啲農夫著黎耕田嘅水boot

佢話今年興
人哋Q&A問佢今年仲買唔買長boot好
佢話今年唔流行 仲順便用佢舖頭嘅boot相做background

都叫好真實嘅 起碼肯定冇p

養8個人又點
佢哋出嘅人工又唔係特別高
仲要有啲係pt
其他舖咪又係咁，但佢哋貴一大截
根本係食水深，如果佢哋唔係KOL呃得下啲妹妹仔 邊有咁多生意

佢地食水深都唔係第一日嘅事
之前仲剩係得網店已經定價高
講到開咗門市先賣得貴咁

搞到我都睇返我自己啲post有冇影到
有啲驚人哋睇到會咁諗我

起碼唔係老母咁P圖 幾真實 睇到皮膚質感/毛孔

今年真係興？

覺得好娘

覺得睇本身皮膚冇瑕疵嗰啲reviewer真係冇參考價值
起碼佢冇ps,好過老母&friends開filter咩都睇唔到先

有咩

其實佢地應該講 因為我要買Hermes

明買明賣啫又唔係海鮮價
大家平時買嘢都會格價啦

唔係屎盤咁美之$20賣$200
崠ftm賣淘寶貨
陳美齡賣假瑞士牌
呃ki傳銷減肥藥啫喱豐胸藥
黃安無牌整容醫美
我都覺得冇乜嘢

利申買過兩件 因為都鐘意佢哋揀嘅style
同有肥妹suenn上身示範
本身諗住如果靚唔使周圍搵貴少少冇所謂
但質地差 冷衫梅梅地 唔會再買

個樣真係唔多掂但至少夠真實唔似老母磨皮磨到無毛孔咁呃人
同埋睇靚女就唔會睇依班reviewer啦

轉到credits咪得
佢話去到澳洲之後發覺自己融入唔到澳洲既生活，發覺最鐘意香港丫嘛

點解唔強調下唔係咁貴自己點買kelly

家樂囝同酸黃好快手掉負皮

你講一講佢今晚又po返咖啦

老母又唔知係度串緊邊個
第一張相果個閪語氣
扮左咁耐好人終於忍唔住啦
一到要sell嘢就個格出哂嚟
又為左要r 人用aff code閪格盡現

toxic出post講tatcha lip mask
根住就串toxic冇keep嘴
火藥味濃

老母啲試色圖張張差唔多色
搵佢出post嗰啲公司都on9

係咪串緊Toxic?
因為見到Toxic最近sell緊Tatcha lip mask

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

應該係啦
次次toxic讚咩佢就踩

尋晚直播有講酸黃想買birkin

證明佢份人本身就係閪 扮咩nice

落晒filer 都唔知真唔真啦

老母唔好咁無品喇
成日周圍辣火頭，又唔守規矩（你睇到一定知我哋講緊咩）
唔係話toxic好，而係你人品心地都唔好，難為人哋要執你手尾
同埋住慈雲山公屋無咩大不了，連你自己都睇唔起自己
轉地址去私樓唔會令你人品變得更高尚嫁

不 講真佢人品咁差 醜事傳千里好正常

心型咀西性格不了
toxic寫beauty嘢個咀可以爛到咁都不了

講多啲
老母依家轉咗私樓地址？

其實住公屋真係無問題
可憐既係你睇唔起自己要扮上菜
連茶完glossy balm 無唇紋都可以拎黎串其他reviewer無保養開個嘴
真係唔怪得無人同佢fd
個格閪到咁 字裏行間中已經知無咩修養
有d野想扮都扮唔到嫁

下條片
Creamy: 啲觀眾啊 又話我哋乜乜乜㗎喇

咁又係喎Toxic用咁多lip products個嘴都可以咁爛 平時冇搽潤唇膏架咩？

個格衰 點扮都冇用

提早預告有promotion?

Exactly! 本來都係食花生
不過佢咁衰格 睇唔過眼囉

Armchannel肥仔真係好有心

咁我諗d brand 又唔太介意規唔規矩
最緊要都係班妹豬信

五官係炒撚晒車係幾災難
係師奶樣但最小半夜click開無馬面女鬼咁不安既

變到你crop走左名唔認得

個鼻係咩事

藝人孔德賢與落選港姐廖慧儀拍拖傳聞甚囂塵上，最近分別上載屋內整嘢食的相片，被踢爆一齊玩煮飯仔，及後男方見成為熱話即刪相。今晚孔德賢出席《big big shop新春感謝祭》活動時，否認雙方發展地下情，他說：「嗰晚係有個共同朋友嘅生日派對，我上到去先至知佢喺度，但都冇乜特別交流，過去就由得佢過去，都係食餐飯。如果我有嘢唔會白癡到咁樣Po相，刪相係因為我一次過上載5張，覺得太煩，所以先至精簡一啲（依家冇聯絡？）冇聯絡，亦冇一齊合作過，我仲係拍緊嘢（之後會避忌啲？）會，會問清楚有啲乜人先。」

，

再唔係rejupas都得啦 佢本身dse分都唔係差

屌唔怪得前排見佢冇啦啦update返story
一齊咪仲好，咪撚再出黎害人自相殘殺啦

Best 5得21唔會揀rejupas啦
而家nonju反而有cu offer

狗男女

姐係簡接承認咗之前有野？

改左郵寄地址唔會改變到臭閪格
個chanel19可能係同班慈雲山公屋廢老逼𨋢果陣變到殘晒

人哋話要整返個內袋比佢呀

不如佢出面包個膠袋啦

[img]
呢件佢地賣358 食水好深喎 我見milkis都有賣299
Milkis食水深咁ohkoreabeauty仲深

岩岩今日見到milkis賣既某冷衫貴人成舊水
人地都係有門市

鐘意佢地啲衫既絲打真係要格價

佢個鼻唞唔唞到氣

諗起老母之前係ig story post話想買Gucci 張梳化
張貴梳化要同d公屋廢老同𨋢

同埋老母自稱佢係Chanel 忠實fans 笑而不語

邊個story?

最緊要有錢賺嘛lookfantastic用佢link 買佢就有得分錢

兩間都食水深 搵多幾間先買啦

原來佢得28歲 一直以為佢三十幾

想知邊個地址比老母睇中

好嘔心
咁既閪格用咩貴袋都好醜
認真覺得佢真係好虛榮好拜金港女

反而ah gi睇唔出佢已經30

佢係由心而發嘅醜

佢都係想曬命先買姐 扮咩

醜撚到

佢著衫真係有待改善

口罩真係拯救咗佢人生
塊面成個拖把咁長

佢地成日米媽米媽 搞到我以為佢真係有3字頭

佢肯定起碼已經30歲除非佢資優兒童早其他人兩年入學啦

姐係佢報細數

點解？

覺得toxic好慘比班人jer 住

仆街我以為做乜睇睇下有拖把廣告

Toxic比成班癲狗咁咬住唔放都冇還擊
其實都算係咁

見人地搞呢個牌子眼影giveaway
就即時打倒昨日的我
為了唱反調而唱反調

由佢未出樣開始有follow佢
佢未出樣之前齋睇眼我估好多人都對佢個樣好有幻想
以為真人會係joan咁上下嘅樣

但一出全樣我真係下左聲
個落差感真係同想像中太遠
個鼻太長 成個樣拼埋點睇都叫唔上靚
最多係一個識打扮嘅reviewer
其實佢樣靚唔靚唔緊要 我都只係想睇真心review
慢慢就變左佢日日係到欲拒還迎嘅q&a
洗版式打飛機repost讚佢女神嘅留言
屌你老母真係好撚煩
完全唔撚覺得你係女神啊可唔可以收返埋個樣
生得高又要成日拎嚟打飛機
但明明個比例柒柒地
對腳比例上又唔算長 小腿又唔係幼
佢sell嘅所有鞋完全燒唔撚著因為真係唔覺你著得好睇
一影全身相就覺得個比例硬係著到啲鞋同衫柒柒地
性格唔洗講啦 睇字都知佢閪
未出樣之前已經叫自己做女上司

好似係佢想買個d Chanel 鈕改裝成耳環 但又唔知真唔真 問人覺得好無買

肯定冇 老母咁衰格 點會益人

+1 睇住佢愈來愈自大
覺得自己上撚左神枱
其實馬唔馬面公唔公屋都唔緊要
係變撚晒質好撚柒煩
每日唔係sell code就自己打飛機讚自己女神
圍埋其餘3個blogger係到周圍撩是非
睇頭幾次當花生食下但愈睇愈覺得好撚煩
佢地推薦既產品一有人非針對性話唔好用
就瘋狂story圍威喂單打惡撚過共產黨
上個網都要咁撚多內心戲

想買用chanel配件例如鈕整成嘅飾物

呢個story老母真係賤到仆街
自己八婆咪算囉 跟手又repost乜撚靚嘴搵兵仔撐場圍威喂
Toxic個嘴係柒係肉酸咖喇
老母& friends一人一個素唇唔p唔磨post出黎再講囉單單打打
之前啲story先話冇人夠你有說服力

利申 對兩邊都無好感

佢地次次出story/post一定帶骨 好似睇勁宮廷戲咁但又好似睇緊小學雞嗌交
同埋最柒係toxic嗰班好似一路都無人理佢地佢地係要jer住人地黎打... Cls

老母& friends 呢個term幾好
又圍爐讚by terry喇
好威威

講真佢張所謂效果圖一定有p
同埋只係lip gloss前後分別
代表唔到啲咩

佢同狗妹一樣 有陣洗唔甩嘅大陸味

係自己捧自己上神枱先搞笑

打左好多story單單打打
但全部石沉大海
人地分分鐘睇都無睇

兩班人都係2年前開始睇開
個toxic平時太多廢story慣左skip唔睇
老母&friends就由狂hard sell korner個期開始頂唔順
老母日日十幾個story狂sell個幾對鞋煩出新境界
日日幾個on99互相repost sell鞋但字裡行間係互擦鞋自high
睇到我r撚哂頭
好撚黑人憎hard sell到當啲follower on9咁
已經無再睇過佢地
幾條女都白白痴痴
不過你講完我走去追返老母同靚唇啲護唇story
坐定定食花生睇佢地狗咬狗

P圖都唔識？

好唔鐘意佢

一定唔係新界啦

因為同佢同年讀書嘅都起碼30歲 係90年出世

睇見小影又瘦又好J嘅背影圖
好奇佢係咪瘦咗咁多 點知睇live...
手瓜打得死人 點解照騙到咁

或者佢知道蘋果報錯 唔澄清啫

脹到成個雞泡魚咁

覺得佢有打下巴 腫咗一舊咁

兩個日日幾十個story又勁多廣告
已經冇睇好耐

係咪港島

間房好細好亂
用咩名牌都覺得係假

都唔係好細姐
岩岩想講望落唔似公屋
Btw老母啲柒野好好笑 呢期痴線西最好食既花生

娘到爆
同煎pan一樣 陣味洗唔甩嘅喂

佢哋咁鐘意p圖真係唔代表啲咩
呢啲都係度圍爐好撚小學雞

個髮型真係好似大陸妹
再加個頭箍成個呀姑咁

用幾多名牌都無用啦

佢成日話自己唔錫袋係咩心態
係咪睇得多啲人話 冇錢用唔起先會就住就住
想人覺得佢唔係用唔起 大把錢
佢已經提過好多次點粗用啲袋

睇完班beauty reviewers就覺得善兒媽咪真係好謙卑 三觀好正
睇片都唔覺佢窮
但係Kiki冇將人生重心擺喺啲好虛榮嘅嘢上面

利申：善兒打手

家樂仔出左條全自購開架片同大家講，我唔係成日曬命嫁，仲會用平野

三觀蝗語

係價值觀呀hello

Sor真係唔知
**價值觀

之前仲話想買多個Chanel 19嚟收藏 笑死

唔知佢買咗未呢

呢個年代仲有人電直偷薄剪layer架咩？

仲要純黑髮色，救命好似返左80年代

我覺得佢粗用完個袋 個袋又殘又舊 之後再孭出街先係最肉酸
佢仲要好撚自豪真係扮上菜扮到痴撚左線

港豬list可以除名啦

kiko同bethni都係好媽媽

呢個blogger串過馬撚
上一個post有人踢爆佢抄萬聖節妝唔落credit
即時story起撚晒鋼
睇佢眼皮同埋腳好似泡完幾日浮屍咁好得人驚

買完LV冇錢啦

大把妹豬供養佢

pkj 唔止樣豬
重係人頭豬腦

唔緊要啦，佢覺得popo好nice吖嘛，點會拉佢呢

講一兩次都算 我睇左佢一排已經見到佢講左十次都有
真係好想人知佢捨得粗用啲袋

其實佢不如直接買假袋
反正咩上身真都變假咩上身都成陣大陸閪味
平時咁落力呃妹豬錢都係為左買袋姐

之前佢有個story仲好proud話好多人讚佢黑長直

而家好少見人剪到咁碎

其實覺得佢都幾自信
柒撚到仆街但自我感覺極良好
不過當佢女神果d 又真係

其實佢本身都係一個專業人士 何必搞到自己咁肉酸

有錢唔代表要唔鍚袋
佢重點都係要話俾人聽佢可隨時買過個新姐

越係著跡越顯得佢無自信
其實一個人嘅出身無人控制到
大把youtuber KOL住公屋唔介意講人知
無錢唔係罪 但閪格又要扮有錢真係好肉酸

用到梅菜咁都仲有面孭出街

傻啦 哩問邀請啲kol去任影任飲㗎

佢應該收入ok
始終專科再加你見佢次次完左一次korner 就買一個新袋就知
不過格閪扮上菜加蝗蟲格加日日八婆tone單單打打咁真係
成日都好撚怨婦
見其他blogger男朋友送loewe puzzle 就QnA 話puzzle 公廁袋唔保值
當佢女神果d應該唔係臭閪格就係無腦

佢邊係專業人士
睇d衫都唔似

佢係engineer

佢啲性格好差 唔抵得人好
鐵意踩低人抬高自己
唔可以替人地開心下㗎咩
身邊都有個同事節係類似嘅性格
Share開心嘢佢總會潑下冷水講自己點點點仲勁
無人頂到佢啲性格

係咪單身中女
呢d憎人富貴嫌人窮既格係咪過份自卑造成

佢話啲「警察叔叔」好nice啊，唔怕

佢日日咁嘅妝返office 如果我係佢同事都驚

讀n展姐 做唔做到n展neer係第二回事 大把人讀bm engineering出黎咪又去做買藥傳銷撚

好似做緊喎
之前caption 寫bio medical engineer
讀緊應該唔會咁寫

真係好慘 佢柒到比人感覺做唔到專業人士

你講到好岩佢完全似係咁嘅人

想知點解咁多負皮

呢條女真係好撚極品
終極西港女

睇左老母d story
點解老母可以瘋狂empty野
講緊每個月empty起碼十樣都有
一枝full size既skincare/化妝品
正常女仔有乜可能？
就算每日用死一枝都無可能有呢個速度

佢份人咁撚要臉
就算係傳銷撚都應該會照扮到係engineer咁
加上佢份人咁中意show off
去chanel專門店都要拍片打卡
如果佢真係做緊engineer應該日日打卡返工嘅相
但咁耐以嚟淨係見過佢久唔久放份讀U嘅notes出嚟

家姐一係唔出片
一出就係廣告

雖然bio med收分都幾高 究竟佢依家做緊咩 有冇同事出嚟爆下料

啲人唔鍾意佢囉
我都覺得佢啲片廢，但佢會share文宣係事實，唔知點解佢仲係個list到

好搞笑點解可以無腳棵

咁坦白講我覺得engineer係無咩值得show off嘅價值
如果佢返工打卡畀人睇都真係幾柒
所以我覺得佢係都唔出奇

唔多d empty點呃妹豬
好多用後感都係左抄右抄

老母mon po見到 心諗：屌又要去剪頭髮

咁engineer都有分有牌定冇牌，冇牌唔算專業人士啦

誰有老母的公信力

老母日常：
一起身睇下自己仲係咪訓緊係公屋
再上痴線西睇下今日風向 每個鬧佢ge comment留下負皮
然後諗下今日變咩skin type sell乜好
咁多支pr倒邊支野好
再睇下邊個blogger話佢讚ge有code產品唔好用
全力狙擊阻佢搵真銀既仆街

屌

老實痴線西對人唔對事多

係咪whizoo個simon? 之前好中意睇佢！

唔知老母有冇吹水啦 佢做埋啲行為又真係好難令人相信佢係engineer唔係賣藥傳銷撚

我淨係知engin界 所有女性都係女神

佢之前點寫係ig bio我講返出黎咋
真相係點要等現實識佢既人爆料

之前係 “90’s biomedical engineer 👩🏻‍🔬”

其實呢個concept好撚戇鳩
寒唔寒酸/有唔有錢睇個人嘅氣質教養（which老母係冇）
大把有錢人都好錫袋
唔好夾硬嚟喇老母 有錢人氣質係你買幾多個chanel粗用定收藏都唔會有暴發戶你又未夠班做

真係氣質問題 完全襯唔起d袋 貴袋都變假袋

唔抵得人好真係好仆街

用完皮膚都唔係好 倒米

P完就當自己個嘴仔真係好靚 心型嘴仔 嘔咗 這就是公信力 我覺得toxic個嘴真係要keep下 但人哋本身個嘴唔靚用完個product有改善嘅話都值得睇下嘅 一味單單打打真係好嘔心 睇老母story淨係睇到圍爐讚下個嘴only

呢個真

想知佢下屬係咪偷偷地日日笑緊佢又蝗又娘扮四條
全句英文得個all字用得岩

池中無魚蝦自大

好撚似眼敏感

自然？
睇完都唔想買

打扮風格好過老母
雖然都係娘但無咁蝗

成日係度充大頭 自欺欺人
佢係咪真係出自大富人家
一睇就知
買個袋都好似好撚大件事咁
人地真有錢果d 買左咁多年
對佢地黎講根本只係小到唔小既一件事
完全無討論價值

有無圖

咁肥唔怪得korner開live冇佢份 係咪驚霸晒成個mon

佢同老母個style有d似

每天強調自己好多times coupon用唔曬
之前QnA 問follower點處理好
有follower叫佢giveaway佢又死攬住唔肯
但隔幾日又要拎出黎曬一曬咁 好撚寒酸

真係好肉酸

都好娘

之前睇佢手部swatch都估到唔少分量
樓上有絲話佢串過馬撚
之前都係睇過佢同巨人係咁推果盒眼影先買
點知隔左冇幾耐就係咁話粉質好差
明明一開頭見佢讚到天上有地下無
之前korner搵哂老母& friends去撐場
點知淨係冇佢唔知心入面有冇暗暗不爽
不過佢成個人腫到咁korner live點會有佢份阿

隻眼好似粵劇花旦咁 同內眼簾形成強烈對比

大戲妝？

有冇可能係your face your fate?
之前有絲打試過key個朱千雪個頭落老母個outfit度其實係work

靚過佢好多

我之前隻眼皮膚敏感都係咁既樣

我以為係老母黎一樣樣

佢只係用隻橙色圈住成隻眼

以為係老母又係老土髮型

其實佢d試色係幾靚同有心機
但應該p得好勁下

慎入！巨人隻眼同唇膏想嚇死邊個

成日都讚到啲產品天上有地下無 唔買唔得咁
都唔知有幾多妹豬比佢哋呃左

嘩屌好撚似大戲妝
利申完全唔識你地講果啲beggar

個妝咩事，又一噠噠又唔blend
好似啱啱畀人家暴完

做咩塊面腫哂

又係同老母一樣淨係識話自己白

呢條女係咪myaleshia嗰兩個八婆個friend 之前有絲打話上去試衫俾佢串細波
依家香港真係乜撚狗屎垃圾都可以做kol收sponsor 明明一撳入佢ig全撚部follower都係中東人

下 乜咁串

自己唔夠白就話隻色死白

佢間鋪開live係咁sell對絲襪話好自然
依張相影出嚟假到仆晒街

Myaleshia抄襲事件懶人包

第三十頁#735有講

之前story睇好似自然d
呢張有d似義肢

好難想像佢icon 個「靚嘴」同佢真人

幫藍營賣廣告

應該着咗絲襪啫

有幾白啊睇相頂盡咪黃一/二白，仲未計filter 同打燈點會買唔到粉底

算啦佢眼耳口鼻都好災難
難得生白過拖把老母可以拎黎打下飛機

唔係個個咩giant咩唔識分老母&friends等其他絲打解答

上面就係話緊著左絲襪兩隻色好唔自然

到底咩人會著佢地賣既款 勁大媽

其實點解Yanyanc做model可以咁有錢成日去酒店staycation又去米芝蓮餐廳食嘢？

姣到癲 又港豬
成個生活圍住佢條仔轉咁
721前都有follow佢 之後不了 越望越醜 牙又核突
箍多幾年啦

一睇到個腦即刻起歌帝女花

好醜樣佢個樣勁奇怪

發生大事就一定要出po?

因為sugar daddy

條仔好似保險狗

似啲大陸喱著既色
假到仆街

頭底啲頭髮勁貼
好奇怪

Fashion Disaster

得罪講句
好似死人化妝

佢個頭頂想點

Model係佢副業黎姐

佢d妝成日都好污糟邋遢咁

應該係d色出事？好似紙紮好不安

除左小弟打扮同樣正常之外其他都好娘好災難

係佢

要整返個圖鑒個個都一鳩樣

日日po勁多個ig story hardsell自己間mikis 真係好難頂

自然有絲打share過個ap黨小弟曬男朋友出張卡比佢就覺得依條女好港女好低質
同老母一鳩樣
越自卑嘅人先會越中意樣樣嘢都拎出嚟show off

都係 原本覺得白白地又樣ok 手腳修長
但群埋老母之後就好似兩條友鬥曬命咁
又post勞力士又post AE卡

唔同人拎住同一個袋出嚟 都會有唔同感覺
你覺得佢睇落好有錢 都有可能其實係月月清既人
但佢啲look加埋副妝容 點睇都似係大陸妹

兩個八婆賤到用copyright原因舉報到冇左個爆料ig

而家冇人狙擊間野

Beauty beggar定youtuber？

sasa 有賣農產品?

佢化得太上 眼線又怪怪地

成班都又串又惡
最記得係人地唔落credit就咒人死全家

點解可以咁自信出嚟教人

bio med同bm engineering兩回事喎

新post 留俊明

已經名正言順咁po相
佢前女朋友真係慘

我唔識化妝 都唔會將眼影化到成個眼窩都係

成日都覺得佢塊臉好似面具

好賤 點解仲可以係娛樂圈生存到

班youtuber幾時先肯合埋個口影相⋯

想講佢舖對絲襪勁似假腳
仲日日着話好自然

就係因為着咗對假腳

睇story 唔覺 睇相就好覺

點解喺香港做仆街野嘅人永遠唔會有報應

其實佢而家咁樣咪幾好 唔通真係要整到好似佢前好朋友yaki咁膠先叫好咩

佢輪廓好似支那人

其實佢本身算整得幾成功
雖然見到唔會覺得靚到嘩一聲 但起碼叫做幾自然

點解要合埋口影
係佢開得柒啫

真 你再望下呃ki 真係嚇撚死

真•狗男女

之前有人問佢整過邊度 佢話講得出都有整過
真係睇唔出

睇老母相關嘅野真係好煩 完全冇興趣囉

咁啱見到 又真係幾似

兩舊屎

話時話好似講左老母咁耐都無一個識佢既人上嚟講吓佢
照計佢咁閪讀書嗰陣應該得罪唔少人

好嘔心
睇佢ig真係以為自己似sweet home男主角

唔通個個入黎都會識晒痴線西講既人？
我入黎八卦嗰陣得幾個識，其他都係睇呢度先識

佢之前話自己wfh咗成個月無返過公司 但做得bio med唔係要係lab做咩 點解可以成個月wfh

可能見比人狙擊緊頂唔緊想轉風向
上兩三個post 已經傾過
咪各有各覆囉
反正痴線西原意係狙擊d呃人既begger
唔覺得講老母有離題

係bio engineering!!!!

係囉 搵返自己有興趣嘅留言覆咪得
又想唔俾人講

保錡個閪樣點似sweet home男主角呀
有眼耳口鼻就覺得自己似呀？

嚇死我咩
化妝化到咁都有人睇

點睇都係似八兩金多啲喎

無興趣咪開下其他話題囉
我都係睇痴線西先知老母黨咁多柒事

真係好似八兩金

相由心生

張學生相好似條賤男保錡

接完花球係咪就大條道理公開福正

好撚黑人憎
件事搞成咁都唔識低調d
死賤男

佢應該係做咗blogger先咁撚閪
之前有絲話佢啱啱做blogger果陣會用kate spade
應該係多人睇左又多咗pr
先咁目中無人
加上佢之前無啦啦出樣
又有啲妹豬讚下佢靚就以為自己真係好撚女神
咩人都唔放在眼內

佢本身啲自拍同廣告post嘅相個樣都勁大分別

其實陳凱琳係咪打算向kol界發展？
成日喺其他kol啲相度見倒佢留言
但全部留言都勁似bot 唔係心心/心心眼emoji就係單字cute/love this咁 果然痴得雪姨嘅都唔簡單

之前story 話CK拎去買餸用

佢同佢細佬都係啦應該
陳凱琳孖細佬Derek拍YouTube教煮嘢食 網友大讚：真係好靚仔

屌我都覺得好似bot
已經唔小次見到佢周圍留😍

頂 一講完就覺得好似

依家同公開都冇分別啦
題外話 覺得佢咁樣着都幾核突

唔應該話公開應該係話出樣
之前仲大大聲話唔想出男朋友樣
但又係咁出片曬恩愛
可能而家又突然想出樣咁show恩愛
所以搞咁多小動作

佢啲衣著style真係變極都係奇奇怪怪feel

成件事好商業好格硬 feel倒佢好想推埋細佬出黎打孖搵錢
自從佢痴埋雪姨度又出埋啲九唔搭八嘅落妝棉就對佢好反感

得罪講句
痴埋雪e 之後成個人down class左

佢以前話佢男人唔俾佢出樣，玩玩下咪又係出左

睇完佢新片
唔識欣賞佢啲衣著
條條裙都幾乎一樣
一係就買啲大大件衣不稱身嘅衫
見佢新片最後一套outfit
佢話想買件長袖裇衫 但得男裝嗰邊有
所以佢就買咗件男裝
我心諗其實咁普通嘅恤衫大把地方有得賣
唔使迫自己一定要喺gu買件男裝返嚟

搞咩佢個樣變成咁

宜幾張真係好似錢嘉樂
究竟邊個係第一個發現佢似嘉樂嘅人 真係好似

真係好累贅 特別係佢又唔高 更加凸顯出自己缺點

件裇衫攝返入去好好多
依家咁睇好似大肚婆

佢蛙妹葱葱都著到奇奇怪怪葱著到出旺角行街咁

啲人cm話好似修女
題外話 有無人覺得佢啲片好似特登拉窄個畫面令佢個人望落瘦啲高啲

上身 腰 腳嘅比例show曬出黎

葱不嬲都mk妹style

本身啲手腳都瘦 咁睇成碌竹咁

正想講佢好似修女！！
全部都黑白 款又差唔多
差在未拎聖經係手

其實蛙姐真係唔係好岩拍穿撘 根本唔識襯衫

以前淘寶都一半半 有啲都正常
同左福正一齊之後真係不了
之前u記開箱已經係咁 普普通通一件tee 佢都襯到時裝災難今次啲連身裙就好似睡裙咁 不如慳番個千幾蚊

咁撚囂張

好mean 但好同意
佢以前啲衣著都還好
但近期真係好災難
啲人仲留言話俾佢燒到想買
我反而係睇完之後更加冇意欲買
真係不如慳返啲錢

佢啲奇怪style 應該無人handle到

之前耶蘇 依家修女

片頭仲話金牌銷售員上線
真係好彩唔係廣告
幫GU倒米

真係好撚柒呀佢身形
冇一件衫著得起

蛙妹有邊條片唔係賣廣告

佢男人係咪驚佢出咗相之後動物園會捉走佢啊

佢一拍穿搭片就響依個朵真係救命

驚賽馬會捉走佢

完全完全展現出咩叫衣不稱身

完全完美

比佢啲frd同fans吹奏幾句就打撚晒飛機咁

香港有事佢都唔岀聲我睇佢把撚咩
2019都做到港豬就一車送哂去堆肥啦
包埋sue呀 mmm呢啲social media老泥

mmm好似有出過聲

好核突襯到好怪 好多層

回帶 耶穌蛙

睇返原來有成800個正評
到底痴線西有幾多人睇

睇返笑死

你一講即刻諗起張圖

屌 啱啱睇一睇
佢真係套套衫都嚴重oversize啲衫跌膊跌到勁痴線 好心買返童裝啦 佢骨架到底幾細

劣作 繼耶穌裝 蛙姐可以試下做修女

Diuuuu笑L死

就算冇話一定要出po
都唔係個日仲要去吃喝玩樂
同條仔曬恩愛下話？

喺巴士笑到傻

似阮兆祥mix八兩金

頭三套個feel都勁似修女
同埋有d似豪宅入邊服侍少爺嗰啲工人

老母淨係最愛護膚品都有56件 有9成係pr賣廣告真係好有說服力呀

見到上面有人屌嘉樂仔
其實我幾鐘意睇佢啲片
黃嗰啲唔講啦
起碼佢唔係嗰啲有錢有痘 無錢無痘嗰種
佢話好用嗰啲真係keep住到而家都仲有用
睇住佢由恆管mk妹到而家有盤生意
揾到少少錢 買啲自己鐘意既野
唔係偷唔係搶
又唔係問人借袋影相 又唔係翻版扮真野
對比其他垃圾beggar嚟講唔差架喇
其實屌嚟講
我覺得大力啲屌佢地仲成日買L’Oréal group 同幫佢地賣廣告好過啦
見到佢今日又推GA唇膏喇

點用到咁多呀又係度呃妹豬
佢啲review 假到仆街

一年都未必用到56件護膚品咁多
仲話最愛以為會得十件
最愛=全部pr送過嘅野

酸黃都係啦 10個story 9個都讚自己間舖 拍片又係咁提

其實唔要中間嗰層已經好好多

我原本完全唔覺似
講講下望有d似

之前佢其實做得唔錯
T恤 短褲 短裙 淘寶黎講算係襯得唔錯
咁佢始終主要觀眾係班妹豬 著得青春啲都要嘅

但依家修女裝係咩事 我唔信會有中學生學佢咁著 大學生著到咁上堂實比fd笑死

絲打你好好心機數咁多件

估下佢2020最愛skincare會唔會超過100件
hard sell都咪撚當人戇鳩啦 乜撚都扮自購都算
上個post已經有人踢爆佢sell 人買果陣就話好用
一比人屌佢唔中肯就即刻失撚曬憶係到鬧件產品垃圾
等搵首期上樓都唔撚洗咁阿公屋自卑閪
又講到佢男人幾有錢想佢退休做少奶奶
但又每篇文每個story都唔放過呃豬妹ge機會

係唔係著左上身就叫穿搭左

雪姨會開新年市集
應該會夾埋一大班kol去搵妹妹仔錢

右邊嗰兩位仲着得好睇過佢
好似小朋友拎左大人衫

一個普通年曆 盛惠$168
平安卡啲款我淨係睇佢介紹都要食定驚丸

收斂咗幾日咪又繼續出嚟呃
驚死啲人唔記得佢個code咁

有佢個樣
D tee & 衛衣先普通
著出街都俾人笑啦

每介紹完一樣野下面一定係打佢個code 荒死人地唔知

我都好鍾意睇老母

btw 點解老母咁耐都仲未曬佢個lv手袋

其實痴線西有at least 800人
真係entertain唔到全部人
但再爭執可以講邊個唔可以講邊個真係無意思
我都唔想睇雲西 覺得啲mk妹好on9
但都唔可以咁霸道唔比人討論佢㗎嘛

佢似特登更加高調比人睇咁 好小學雞
仲要個隻咩沙津成鳩日post野單單打打串人前度
明明自己係第三者 當正自己唔係咁

agger
無興趣咪自己skip囉
邊個同邊個散咗有新仔我都無興趣
我鍾意睇邊個呃錢多啲

我本身都唔識老母 不過當佢笑話咁睇
睇下咪當識多個人囉 唔通永遠留喺大佬B時代咩
同埋睇住老母俾呢到啲絲打撚狗咁撚好過癮

特登拎返個袋入chanel擺上人地個櫃真係世界級

雪姨年宵啲衫設計會唔會太hea

比我係SA都覺得佢好柒

同埋如果人地真係富貴又捨得買
屋企件件都名牌子的話 點著都係名牌黎
咁唔通為左唔令人覺得曬命 就買左名牌都唔用咩

祝天下所有狗男女快啲死

淘寶集運中

成個12 13歲𡃁妹咁
著到勁矮 好似140咁

認同 其實佢有咩得罪大家
我對佢算係無咁反感 佢談吐都幾正常
話佢賣衫食水深個啲無謂講
做生意唔賺唔通要蝕？
人地又唔係賣淘寶
韓國衫仲要有門市俾你買現貨
人地都要成本

睇佢同佢男朋友相處
覺得佢唔係貪錢港女搵有錢仔個種
佢買名牌都係佢自己本事搵到錢啫

上幾頁好似有絲打講過佢食藍店cupping room

好似小朋友偷呀媽啲衫嚟著咁
邊度嚟自信話自己係金牌銷售員

其實我覺得佢條片入面既配搭問題唔大 好多日本妹都會咁襯件lace 係入面做layering
但出事既係佢咁樣著完全係將佢身形既缺點曝露哂出黎
本身個膊窄 加埋佢d 頭髮 搞到頭大身細咁 唔夠高 但又著d 咁長同咁唔挺身既裙
上面絲打cap 個張圖簡直係災難級冇眼睇

我都覺，d 衫問題真係唔大
係佢小學雞身形出事

係驚漁農署姐

仲要賣到百幾蚊一件，又奇怪
真係會有人買完又會著?!?!?
咁Polly既JLT真係超抵，又靚

繼續俾佢r到試用賣廣告又有code賺錢既話 有100件最愛都唔出奇最緊要sell到有錢賺可以買chanel

唔好再講啦
等陣又會有班人屌幫口嘅絲係打手

討論區一定有唔同立場㗎啦
唔明點解一幫口就=打手
明思嗰啲都多人讚㗎唔通又全部打手咩

雖然佢story都真係幾煩成日吹奏自己間shop 但係佢都係正經做生意賺錢 唔似呃ki 蝦乾咁講melo間shop食水都好深 人地仲賺到買埋樓

發現哩度都有好多人幫嘉樂仔護航
之前佢叫人買mac大部分人都話冇問題
又話好多大牌都係藍 一時三刻好難轉
之後嘉樂同小影都有食cupping room
但淨係屌小影 撇除雙重標準
真係好睇觀眾緣

有邊個會着大大隻字「大乾爹」出街啊

Melo個度真係寧願唔好買算

Okb應該食水都深 點知milkis食水更深
妹豬買韓國衫之前記得格下價先

真 真係觀眾緣問顯 希望佢識珍惜
畢竟佢都係拎緊觀眾緣向賣衫再袋袋平安

睇佢平時覆QnA態度良好
唔係起鋼曬命款
所以對佢唔反感

一年用幾十件真愛產品但都係皮膚差毛孔插秧
關左filter ge老母應該好慘不忍睹

條仔好熟口面 係咪有錢仔成日去party果個？

仲叫佢sell products真係好倒米

應該係個條有錢仔

Alfred都試過幫襯錯hotel icon啦
大把人staycation都係幫襯緊藍酒店
有時去放假食野未必search得咁仔細
提醒返就ok 下次唔好再去 唔洗下下捉住黎鬥黃

小影係本身把聲同行為做作所以乞人憎
佢食唔食藍店我都唔想睇佢

係我既耶蘇娃
到底連登有幾多痴線西

佢淨係識跟潮流 但又唔睇下啲衫佢撐唔撐得起

依個post不嬲都好睇觀眾緣
冇觀眾緣嘅kol做咩都錯

又去藍店打卡

其實有冇觀眾緣都係睇佢之前做過啲乜姐 又唔見屎盤同崠有觀眾緣

唔係蘇淼淼個ex咩 定我認錯

條褲著到佢出晒事
雞蔓姐唔係覺得佢著得好睇呀嘛

揸住蘇淼淼對波 po上ig story 嗰個
蘇淼淼仲要話人痴線同人咩關係都冇
個排就係蘇比人打劫

又係呢對 cdg sneaker

唔係咖 就算屎盤同崠之前做過咩
都有唔少fans/妹豬支持佢地
只不過唔係痴線西姐

點解可以差咁遠
Story條腿顯短到

第一眼諗起

又係嗰啲鍾意溝女嘅二世祖

好柒

講煩我覺得melo仲煩
佢條新片話入去室內設計公司想訂造中島
話人哋態度差覺得佢哋後生無錢 嫌佢哋屋細
好似曲線想人讚佢咁後生自己買樓好叻

其實啲室內設計公司真係唔會想淨係同你做個中島
或者見到佢哋兩個西面 都可以有好多原因

p完之後我主人咪變番女神囉

唔p唔見得人

唔小心又focus左落佢條裙到
張欣欣幾時請返個形象指導

原來佢哋兩姊妹會輪流著d裙
不過風塵味真係好重

佢之後仲打咗勁大篇野去駁人㗎
啱啱我留言話佢見到5個字就起哂鋼打返咁多字串人
點知下一秒就比佢del咗 仲del埋佢駁人嗰另一個comment

係啊
一比人話佢起鋼就扮哂冇事咁del返

Bb你可唔可以捐番入老母閪先？你咁小氣係度潑婦罵街 我又比人笑到黃都面曬

想問呢個係邊個post無追開

原來ftm 最驚人話佢肥
識做啦

因為驚人知係食避孕藥嘅副作用

肥閪馮天蔓

點着出街啊 老土到 好似寫係個心口度話俾人聽想包女人咁

佢揀啲衫唔係唔好睇 只係佢着得好肉酸
有啲倒gu米 但下面啲cm仲話佢著得好好睇

大家想唔想估下雪姨呢兩件咁有design 既衫買幾錢

唔係呀個網站流到 自己賣就自己賣啦

HOTEL ICON 草菅人命 唔俾人入去休息

Serene佢個英文名

留名睇弱智買

大乾爹呢個名好柒

走曬樣

個陣既蝦乾

點解要咁樣扯隻狗仔

屌我都睇左
佢會唔會咁扯佢個仔？
雖然只係郁左佢隻狗兩步到
但都唔好咁蚊啲手手腳腳啦屌
仲要佢隻狗睇落好細個 可能出世冇耐？

真係唔係人人都襯得起名牌

大大會唔會諗下gel返個頭呢
好似趕落街簽下文件咁

雪姨食個飯都要開Live

笑死 仲柒過soc tee

講真 啲衫本身好似真係問題不大
但佢著到好好笑

跟住係咪想睇返要會員先睇得

佢好似係某條片講咗價錢嚕

佢着衫真係好bad taste....

定係六公館廣告嚟
雪姨點會咁好死開埋價錢讚好食

件背心襯到好似攝心口既餐巾/燒肉既圍裙

我都想講！睇到我好嬲，我淨係養過貓，從來無咁對過啲貓貓，咁樣好似好易整親狗仔

個嘴唇p走左80% 邊有咁薄呀

好似杜如風

覺得自己係一個好好嘅女朋友jm9

同佢講嘅似一個好好嘅女朋友完全扯唔上邊

諗起佢Dior Bobby 襯 mk裙

1-3好似叫召集痴線西

仲要帶住粒H

痴撚線真係哪裡來的自信

淘寶$3X 旺中$7X 都好適合亞洲人

個袋係咪喺當初佢開哂名數臭人地嗰間中古店度買嗰個vintage Diana? 佢明明講到人地呃佢 個袋condition 好差做咩又成日都用

本身都唔特別覺得錢嘉樂曬命
佢有本事搵到錢嘛

但佢依家成日Q&A d emoji 好煩
同d 回覆既內容都幾扮野

呢個好似係之後heyman幫佢搵

我就係岩岩追晒post都unfollow左佢嚕
好彩我窮 冇點跟佢買過野

P完好似吳幸美

唔知點解明明佢戴咗口罩
都覺得佢好似陳秀珠

大笑咗

老母一年前都重係好睇 講緊未有affiliate之前
最小收gift同合作post會利申（雖然串錯曬)
成個人感覺冇咁囂張冇咁睇唔起人
而家日日扮自購 水人買就話正啊好抵啊好好用💓
到件野賣曬就即時話唔好用
成日打倒昨日的我真係太痴撚線

我覺得個攣係特登電/夾

屌點撚樣P出泥
絲打

都唔知水左幾多人供佢買袋
見佢買咗個中古Chanel

korner philosophy 嘉丹大水喉
樓上有人講每完一次promotion 就買一個新袋
幻想下幾fat fat

正想post出黎
仆街 人就住咁撚大間屋 啲狗就入籠 仲要咁細
真心 佢對啲動物真係好撚粗魯

仲有LF 一年365日都有code 用

頂八卦，突登禁入左去睇佢個中古袋

頭先睇佢Q&A 佢應該都麻麻哋自己個頭

不過佢應該真係唔係為咗靚先剪㗎啦
利申非打手

冇愛心就咪撚養啦

佢之前唔係淨係會買新袋
同埋今次個袋就錫住用 平時唔係好鍾意話自己所有袋都粗用㗎咩

其實佢咁矮真係唔好搞咁多野
佢又唔係肥 著下短裙裙褲露下腳仔咪幾好
GU ig shop都有好多靚款既短裙短褲簡啦
點解係都要簡啲唔岩佢既衫

好撚樣衰

問題係佢襯衫D taste好差

成日扮晒野話唔鐘意人哋掂過嘅袋 又話會粗用袋

佢以前個髮型好睇啲

屌佢買GU/UNIQLO淨色都冇呢件野咁7
佢呢兩件衫個賣點到底係乜

搵水魚
最好笑係咁有自信真係整自己樣既月曆+yes card
真心想知識個想買

你真係想買都唔好用佢個code
用其他人啦

141 廣告黎？

啲followers 幾中意佢都唔會買佢YES CARD下嘛 貪佢個口夠大?
屌 哪來的自信....每次見到佢自信滿滿真係好不解
到底佢啲 followers做過乜比咗咁大信心佢...

咁囂張咪買多個for 收藏only 囉

買得起幾萬蚊嘅袋
但嗰幾十至一百蚊嘅內袋要R
咁肉酸唔好揹名牌袋啦

老母已經瘋狂post story hard sell code
原來連dm 問嘢都仲要sell
咁撚厚面皮

上LF買野個網站已經有show到discount code啦
用beauty beggar嘅code又唔會再平啲
都唔明點解啲reviewer可以靠code生存到而家

好似雪姨咁扮曬問但其實乞

其實腳粗仲着貼身褲咪更加顯粗
佢着完佢自己間舖條褲真係好顯瘦咩

咁樣著對拖鞋出街又唔衛生又肉酸
著對名牌都唔似著緊名牌

淨睇上半日係正常
配埋條咁既黑色褲真係肥到痴線
好粗腿

*上半身

中古個名好聽又可以扮有style
反正新袋定二手都係比班慈雲山公屋廢老同𨋢果陣撞到殘

搞乜

這是我在青山的第128天

下次老母出q&a要問下佢慈雲山公屋既野先

但其實佢用咩都唔襯 硬係柒柒地

佢又會起晒鋼 eq低撚到

佢giveaway咩中古戒指
好似隨手係中古店執件最平ge就扮嘩我好大方啊送DIOR

好肉酸 15k送少少野仲要落廣告

15k係15000喎

老母真係ig begger界極品
korner 吹撚到好著過幾千蚊名牌鞋
然後果期有咩牌子嘅code 要sell就變咩膚質
快過換畫
啲Story 九成九都係sell 嘢
一係就影佢去名店買袋
最好笑係佢用嘢快撚過倒
一次過用十幾罐cream/精華
唔講以為佢拎嚟搽身
我全家拎晒黎搽身搽面都無佢用得咁快

我都覺佢貪平求其執樣二手名牌拎去當自己好大方
有心送都唔會揀送戒指啦
應該係上次有絲打笑鳩佢giveaway送埋d sample 同垃圾今次想扮下大方咪隨手執隻二手戒指囉

着拖鞋出街有咩問題 又唔係踩返入屋

依家疫情嚴重 如果拖鞋返屋企一定要洗腳
不過佢呢對好似大陸農村款

你識講疫情嚴重 咁一返到屋企手袋鞋電話耳機都會消毒下即刻除晒啲衫沖涼洗頭㗎啦
着唔着拖鞋冇咩好judge 唔知點解名牌拖鞋都好核突尤其是h

諗下佢生得咁柒化妝又柒成隻花果山馬騮咁都呃到咁多人
一粒碎粉分$10俾佢都幾日賺$2000-$3000
幻想下老母follower 係佢3倍 每月呃到幾多

之前有followers 叫佢送time square d coupon 又話驚自己搞得唔好 孤鳩寒就真啦

佢呢排都勁多空瓶

咁岩果日去中古店見唔到手鏈頸鏈掛
諗起成日俾人撚狗咁撚就好想恥笑
再比痴線西笑多兩轉分分鐘giveaway送袋

琴日佢地收左first aid d pr gift
pb 有個cream 重複左都會拎出黎抽
但老母出左十幾個story係到講 又叫人用佢個code
自己咁多cream都唔會用得哂啦

跟住講完first aid個code 又講下lf個code
日撚日都講d code好煩

btw 老母隻中古diana袋好似好殘
d格仔都無哂氣咁 好心咁有錢就買隻靚少少既condition啦 又話老娘有的是錢

到底點先可以令妹豬唔好再比佢呃錢？
佢同以前亂賣廣告d beggar無分別

我都想佢快啲收皮 日鳩日水人買嘢

呢排又sell埋啲手繩code 又送錢比老母使

重複講幾鍾意幾十次個歐叉cream
鍾意比佢𢱑到返黎

唔信佢自己會戴
買開dior chanel喺度呃妹豬買情人節禮物
之前隻錶又係咁

唔同意喎 就算唔想做佢生意都唔應該西人啦下話 話唒都係客人 唔係話係客人就大唒 咁真係唔想做嘅 一係你婉拒咪算 大大間舖喺度人地入黎問下使唔使睇間舖面色

一年一百樣skincare大愛
同以前JM 未用就拍片讚好用一樣
不過只係老母倒左

人哋而家連Kate spade CK呢啲都睇唔起啦
水完人買轉個頭就去買Chanel

但我記得之前老母好似講過first aid嘅嘢唔好用 有無絲有cap 唔記得咩product了 但依家有pr送嘢又係咁po...

我都記得果日佢有去間中古店影story
應該係執隻全場最平嘅戒指埋單
跟手就話係寵follower系列
係寵就咪撚再呃人啦仆街begger

潤唇膏

俾老母新po嚇親
究竟咩人對住佢叫得出女神

嚇死

屌
茶完同佢朋友giant 一樣變死人化妝

佢用完粉底落埋filter都仲見到啲毛孔啲窿
應該話佢老實定其實啲窿大到P唔走

慎入

before after 都係咁插秧毛孔
誰有我這種說服力

佢個珍珠頭箍

好有自信
ig自信女

咪都係爆光
真係睇到效果咩
同arrange好闊

佢係咪唔識望鏡頭

重諗住cap上嚟比大家睇
點知大家反應快到
老母個樣真係好恐怖
就算10級磨皮美白都遮唔到陣閪味

仲未unfollow諗住睇吓佢仲會賤幾耐
一開ig就見到佢個死樣

Cls 效果圖落咁重filter 係咩料

同埋小新老母新po係米p短左塊面
唔同左面形ge

p完都仲係咁長

唔quote圖
我發現老母個咀好似歪埋一邊咁

佢點解買中古袋
又話買袋一定要去專門店同唔鍾意啲人掂嗰啲嘢

應該問平時d自拍P左幾耐
更新返老母日常
1.一起身睇下自己仲係咪訓緊係公屋
2.再上痴線西睇下今日風向 每個鬧佢ge comment留下負皮
3.然後諗下今日變咩skin type sell乜好
咁多支pr倒邊支野好
4.再睇下邊個blogger話佢讚ge有code產品唔好用
全力狙擊阻佢搵真銀既仆街
5.諗下今日P唔P 走插秧毛孔好
6.去中古店睇下有咩二手又平ge 名牌野買黎送比妹豬
等人忘記佢寒酸格
7.臨訓前再出story sell下code
樣樣都改善膚質修毛孔
再祈禱多d妹豬上檔 咁就可以快d訓私樓

P撚到咁 邊有可能咁誇張

執下張相嘅顏色就當用咗
個咀都唔同色

副con就唔會呃人嘅
Before暖啡色嘅Con
After會cool tone咗真係笑死
唔通枝退紅底霜搽埋落眼球？

P到完全認唔到佢 btw佢隻新貓係買定領養？

p到好樣衰 隻貓好似係朋友嘅BB貓？佢好似QnA答過 如果冇記錯

係咪上個post有絲打幫佢ps短咗塊面順眼咗所以老母今次拉短塊面

發覺佢其他post都p到好柒見佢YouTube cm 好多叫佢領養代替購買

想知佢2個真人咩樣

點解佢塊面硬係好厚粉油笠笠咁咩filter黎嫁

諗起阿凡達

小妹真人？生日都match 反而大大好似冇人post過

141 style

似係啦自己都覺得短番好睇好多無咁似馬面
佢應該好緊貼
每個鬧老母ge cm永遠有1個負皮

仲話自己乾肌啲毛孔大撚到

白到好似死人白咁

呢個真好零零丁丁咁永遠都係得一個負皮

佢d粉一撻撻

老母個珍珠頭cool係咩年代嘅產物
好leung呀 陣娘味整唔走
好似幾年前 來自星星的你 全智賢喺戲入面帶嗰個髮cool

由1追到144咁有恆心

罵yepi個啲cm都一定會有3個

真係好似啲屋村師奶

咁佢平時又真係喺屋村出沒既

大大點會出樣
一出樣如果分手咁大大與小妹個故仔咪玩完
咁仲點揾錢
一日唔出樣 大大換咗幾多任都唔會有人知
個故仔就可以一路r撈到結婚生仔

講開屋村
諗起Yanna Ho都係住公屋
人地仲好大方拍個room tour介紹自己屋企間隔添
幾欣賞佢知足常樂

睇吓老母 整古做怪
住公屋好失禮咩
有公屋住好過好多人㗎喇死馬面！

係小學既相？有冇啲近期啲既

咁又誇張啲

其實我唔信真係有換過人佢地好似好早已經有講野 又擺年宵 好難搵個把聲同外型都差唔多嘅人姐 前兩日小妹都有個story澄清佢地14年一齊到宜家 如果真係換咗大大 佢個老公有冇咁大方接受到小妹咁講

唔係啦 佢個樣童顏掛

咁樣諗會唔會太小人之心

唔知啦 我unfollow咗yepi嗰班好耐
係記得之前yepi出現嗰期有人講過
大大換過人
就算冇換過都好 我都覺得唔出樣係最保險
真係分開咗都唔會影響依個產品

岩岩見到 巨巨有mon post

個樣令我諗起蝦乾個仔

好似曲線想人鬧老母咁
最毒女人心